葵芳街坊現場直播

Push

好似都唔比太古街坊差

好似斯文過太古街坊, 冇咁多粗口

塞旅客一定要塞如果唔係出機場做咩

塞嘅話，留返一個counter/閘口出黎，放一條極細既路出黎，由佢地排條好長既隊，排都排一兩粒鐘。其他路block Q曬，咁你就人道了，無位比人入了。

圍師必缺，你唔使塞死，已經塞死。

以為會屌晒老母

太古可能管理階層多, 習慣屌人.

無人去圍狗屋？

呢排和理非主場